有冇一首係屬於港隊嘅隊歌？

要營造地獄主場都要唱下歌仔

今天我～

唱你老母咩，嘈撚住哂睇波

賣弄球技 和你寫進日記~

我們萬眾一心

啪 啪 啪啪啪 屌 你 老 母

咁中意靜 去圖書館睇書啦

起來 不願做奴隸的人們

郭富城既弱

繼續上 全力上 無懼每個對手招式多誇張

起來，別做奴隸的人們

COME ON HONG KONG！

唏呀唏呀唏！呀唏呀唏

3:17

麻樹

19 Moment 無盡!

真心唔錯 句We are Hong Kong好入腦

一定依首
其他真係唔夠熱血

好似淨係唱過足球小將
踢出我天地同come on hong kong 都淨係賽前播

咁鐘意唱去唱卡啦OK啦
我俾錢入場係睇波 唔係聽你開演唱會

賣弄床技 和你屌到月尾

You'll never walk alone